留名等睇以下會員被追擊

極速神驅
PhoebeChan
催淚彈很催淚
鹿特丹斯巴達
etc

除非你係聖人，如果唔係等住比所謂波台人士搞

係
同港共一個做法

lm

波台好惡
我都比人LIST左

關咩事 唔係你地眼帶狗周圍辣火頭先？
而家講到我地周圍屌人咁
講啲野同黑警有得揮

樓主覆我未 平時我好少開post覆post
而家睇唔過眼條友出黎屌係咪唔得
定係又想屈黑警五毛pr?

我少上連登，其實睇波咪睇波，點解波台班友要搞風搞雨？唔明

入面啲人講嘅嘢幾精彩
冇搞事嘅都中招

夠唔夠你條傻閪惡呀

唔該連仔，執咗個體育台

ccnazi扮曬無辜

原來仲攬緊

真係唔怪得咁多個台笑鳩時事台

惡得過你支持人欺凌個精神病患？

經我觀察 波台手法最主要係咁
1. 冷嘲熱諷一定唔小得
2. 所有嘢非黑即白（e.g.唔開post即係當手足condom）
3.扣帽子 （cctoy cctoy聽到厭）
以上三類歸納為惡化討論氣氛，之後就開post狙擊

其實大家諗清楚你地互相狙擊有咩意思，你地敵人係港共

樓豬覆我未 係咪少開post唔撚講得野呀？
叫連仔del撚哂啲cd-rom ac佢囉
屌你老母開post又話波台五毛 唔開post又話空ac pr
只好連登剩係討論時事咁好唔好呀

乜都波台你搞笑？
cctoy啲人周圍走入其他台搞人個時你瞓撚咗？

真係討論時事唔會周圍亂吠人波台狗黑警五毛嘅人真係會比人搞咩？

經我觀察 時事手法最主要係咁
1. 造神(鑊鑊柒)
2. 所有嘢非黑即白（唔認同就5毛pr，包括講事實）
3.扣帽子 （波台黑警聽到厭）
以上三類歸納為惡化討論氣氛，之後就開post狙擊

樓主自己都係波台狗

咁仲好笑

咁佢撐唔撐封波台

#1都有list
咁我都可以話時事台好惡

屌

最撚好笑係而家唔係剩係波台笑鳩佢地 佢地仲懵盛盛咁自我感覺良好

樓主唔得閒
同我一齊撐緊曼